肥媽晚晚sell你上大灣區買樓

唔知點解好想聽下各位家中老一輩嘅意見

2條女

吹到支那咁好你哋班廢中廢老又唔上去住? 班新移民又唔湧曬上去住? 叫香港人走，支那人落嚟香港，擺明入口清洗

人口清洗

惠州樓多個居民好多

一球都唔洗有層海景樓係幾爽既

平時話廢青搞搞震嗰種人有冇諗過上去

發夢就有 依家上面啲樓一樣貴到仆街

仲要做咩都冇香港方便

樓入面幾大都好
一落樓已經周街爛地
陣蝗味洗唔走

Ching你係咪買先 惠州有樓呀

真係上得去住，而又完全無事嘅，一係本身係原居民，一係本身有親戚/有關係嘅人照住。
一個香港人，在中國冇人冇物，又或者只有唔多熟落嘅遠房親戚嘅話，在中國買樓，分分鐘有錢買都冇得畀你住。
畀錢個時乜都得，驗樓都冇問題，到收鎖匙嘅時候，地方政府一句「違規建築」就可以一次過拆哂而唔使向你賠錢。
你想上訪？小心打棟入，打橫出。

屋企個廢老睇到好心動

心動又點？
唔好唔記得，入藉大灣區半年就要收稅。

又要回帶

你話買樓送美棋就話考慮吓

是咁的
今朝搭lift返工 lift入面有兩個阿叔 大大聲係度吹水 內容如下
A : 喂 屌 你有冇睇10點半 肥媽個套咩撚野大灣區 我屌佢老味 介紹人買樓
B: 屌 緊係有啦 岸撚鳩 ...我揸中港車個陣 成日經過個d樓 幾十幢 幾十幢甘起 起撚完 冇人住既 鬼城黎既!!
A : 咪撚就係囉 仲話幾平幾平 話一千萬買十幢八幢 !!! 去希臘個d地方 夠平啦... 一千萬都買到個島啦 做島主!! 你知唔撚知個島叫咩名?!
B : 叫咩名啊?!?!
A : 叫「執撚到啊!」
完

大大巴摑落隻肥媽老閪

俾左錢
未起好就要拆

全世界係咪真係得支那先會咁

係咁好，肥媽應該拉埋班仔女孫仔孫女移民上大灣區共享中國人榮耀啦！

好多人中左招，只係無媒體大肆宣傳

清想講扯貓尾？

十幾年前谷gdp起嘅豆腐渣樓家陣搵水魚買

趁早啦

聽到肥閪把聲都覺得煩

最搞笑係肥媽明明係葡萄牙人, 成日話自己係偉大的祖國人

大灣區唔係有限購令咩 買個d樓根本唔值個個價

我以為叫 睇你唔島 \ 細到睇唔島 / 搵唔島

有著數叫佢跟刁總姓都得啦

係好野D有錢佬權貴就自己偷偷地買啦 仲會周街唱咩

想快D claim 保險收遺產就推兩老上去住啦

搵埋都唔夠交稅

呢隻肥閪睇見就眼火爆
正一冚家剷

Yes

死肥閪, LAM共LAM到出晒位

肥媽呢條仆街個格真係好撚乞人憎

基本上只係睇2條女， 其他內容就

就係驚又變鬼城先係咁sell你地麻

反而想知6號係真心奶共定搵餐飯食

介紹惠州樓咩 ?

珠海中山我都費時講 , 起碼香港人都易適應 ,

介紹惠州呢D外省賊阿爸巢穴 ? 仆街喇

仲有個一個黃美琪
屌你老母，好人好姐，sell人上大灣。

個打亂種肥婆故業

你地臭閪支那長生疫苗性價比高

佢地應該賣晒d物業
剪埋香港id搬去住 咁先吸引到人去買
愈多明星住埋愈好
夠方便一次過呀

嗰個位除左節假日
平日應該鬼影都冇隻

送都唔要 怕冧樓

Dklm

咩媒體？

寶藥黨

3/10

0/10

大陸人落香港買樓
香港人上返去買樓

2018年 高鐵「開通」，客量不似預期

2019年 因應客量低迷，高鐵推出日票，來回深圳100蚊
2020年 撘高鐵來回港深嘅日均人次超越20000人，有20000人每日跨境返工

2021年 高鐵再減價，來回深圳50蚊，單程17分鐘
2021年 越嚟越多香港人住深圳，返西九中環

2021年 高鐵客量仍然未到預期，減埋廣州，即回來回廣州75蚊

2022年 高鐵客量仍然未到預期，再減價。來回深圳25蚊，廣州50蚊，來回深圳正式平同快過大西北

2023年 高鐵客量終於有預計嘅七成（6萬人左右）

2024年 呢六萬跨境居民（喺香港返工但住喺大陸）宣佈成立屬於佢地嘅區議會，政府大力支持

2025年 深廣區議會區議員提出呢六萬人每日跨境浪費咗好多時間喺過關度，政府話深明佢哋嘅難處會積極研究點幫佢哋

2026年 政府話經過一年嘅研究最有效嘅方法係呢六萬人唔使過關。好多人反對，但建制派叫大家唔使擔心因為只有呢六萬人先可以唔使過關

2027年 通過呢六萬人唔使過關嘅新安排，呢六萬人日日感謝政府感謝黨

2028年 有人提出將唔使過關呢個新安排套用喺全港居民身上，一片爭議聲中仍然通過。西九關卡拆除

完。

買左啲錢就上左去，囉唔番落離

係好既就唔會咁平賣比你，大陸佬一早抄起哂啦，重到你買？買撚左十年都賣唔返出去，肥媽正仆街，厄9人去買

D廢老賤種好撚精架，平時睇新聞見到貿易戰/高鐵港珠澳/ 港獨之類既議題一定係咁奶支那袋底，

但自己就身體好誠實，買樓買車之類唔洗講，連食抽提子都要搵日本香印唔會幫襯‘’國產‘’貨

google 海岸居先講

有個大露台有咩用呀
要裝咁多鐵枝圍住狗籠咁

大陸啲人做野咁hea邊會有保安
三兩日比人爆次格都死啦 仲講長住

我好感動港豬家母咁醒

佢老味又唔見佢全家移民上大陸？正仆街死偽人

垃圾
CLS 佢做咩類型嘅節目都咁低質

使走d垃圾番支那唔好咩？

肥媽你又入左幾多幢大陸樓呢

買海岸居個d真係好戇居

搵食啊

清洗人口＋增加收入
有無豬兜會去？

無錯

個Michelle 幾正

放心一定會有人去。
就算真係冇乜人去，都有方法迫你去，萬一真係迫唔到人去，大不了直接將香港拆關，所有都跟中國嘅一套去做，到時去唔去都唔會有分別。

肇慶惠州呢啲鬼城連支那人都唔去住

講咁多把撚咩

肥媽全家生癌死，每次投胎做中國人

講完

佢應該去示範拎居住證先

咪由佢賣廣告
低質蠢人先會買，淘汰呢班人就岩

外國人黎

瑪俐亞，BBS，MH（葡萄牙語：Maria Cordero，1954年2月18日[2][3]－），暱稱「肥媽」，為生於澳門的土生葡萄牙人，香港著名藝員，發展遍及樂壇、食評、節目主持及影視。

肥媽 兩萬首期致富
有6個仔女嘅肥媽，生得﹗唱很！煮得﹗投資物業一樣得﹗肥媽揀樓同揀老公一樣「無國界」，中、港、馬來西亞、英國遍地開花，近年更染指工廈、商舖。話說肥媽早喺酒廊歌手時代，以一成兩萬首期買入金獅花園單位，之後細屋換大屋，踏上富媽之路。

又做返老本行 ？

推到樓價高到一般後生買唔起 再趕你上大灣區住 幫香港換血

大勢所趨
將來唔好怨人冇提你去大灣區發展

睇下成班幾時有報應

大灣區 私人住宅有限購令 淨係買到公寓 有價無市 成車成車香港人成日想賺樓價錢上去買 驚輸蝕 其實做水魚 。 香港樓價高 因為內地人貼稅都買幾層 都唔係上面買 香港班廢老7少陣啦

資助班單程證唔好落黎，去大灣區團聚好過啦

講過好多次，大灣區係內遷政策，係為左種族清洗換血
叫你搬已經係最懷柔政策，相信長遠手段會趨向極端
歷史一直重複緊

超 佢自己講返有港人買樓比人拆樓單野
佢話「梗係啦，違規樓呀嘛」
我心諗支那法律朝令夕改
幾時估到自己間野會變違規樓
支那法律保障得啖笑

藍絲黎講 佢真係好撚落力 如果有軍階既話已經係元帥 將軍果啲位置 仲落力過晒連登啲港獨撚

有錢收做場戲啫
佢自己都唔會買啦

買大陸樓，不如買紙紮樓

受人錢財 替人消災

買佢老母，五毛死全家

等睇肥媽做第一批苦主

毒犯唔會比自己個仔食毒品

成條村八幾丁友

龜婆即係龜婆😎改唔到行
只係今鑊賣毒樓！
傻Hi去買咩！

支那d國家級工程都夠膽豆腐渣

私人樓用料更加不敢想像

啱呀 咁好既野 要留返比我地偉大既祖國新移民同胞先享用
我地香港賤民無福消受
唔好移黎香港喇 要去大灣區

有晚出街同屋企人食宵夜
睇到電話播緊 肥媽喺度唔知食緊乜野喺度話點好點好
我求其噏咗句「嘩屌你老味呢啲畫面要家長指引啦」
我老豆老母食食下播一播部電視 飯都噴撚埋出嚟

其實既然香港都係大灣區一部份，咁留嚮香港發展咪即係嚮大灣區發展緊，呢個係成個布局死蠢之處

香港樓買唔起，大陸樓又嫌，都係自殺算

唔係架 有次唔知咩唱歌節目
佢唱完首歌之後話咩希望中國好 大家愛中國 中國萬歲之類既野 但係首歌唔撚關愛國事

果下佢果種愛國情真係骨子裡滲出黎 完全係孝感動天

望一望*

呢單真係夠笑一世
好岸居

希望佢同埋啲子孫加埋陸浩明快啲見到毛主席

成套嘢 1隻肥老雞加2隻醜雞 3個把聲都唔撚得

肥媽晌大灣區買咗樓未？

支那不嬲有外國護照嘅叫得最大聲

好岸居

死肥西攞左居住證先講啦

肥媽一來唔係中國人，二來發跡時期係港英時期，R爆頭都唔明佢咁落力奶做咩

有著數咪奶囉

講到好思源
咪又係邊個有著數就認邊個老細既家奴

屌真心笑撚死，住大灣區交2邊稅

仲話叫D人返大灣區住喎,邊個再話搞大灣區我落重咒

諗下返到大灣區睇果D係咩醫生? 打果D係咩疫苗? 食果D係咩藥?fuck
諗下返到大灣區畀人恰點算? 果度有d咩公安? 大灣區行?係咩法律? 審案果d係咩法官? fuck
諗下返到大灣區上?係咩網?上乜登物登係咪都要翻墻?平時係咪只可以上YOUKU、土豆,用百度? 上唔到FACEBOOK用微博?fuck
諗下返到大灣區搭咩車?安唔安全?用滴滴叫架的士係咪成日臨時抬價? 甚至將人禁固、強姦?
諗下響大灣區打風落雨係咪好易水浸? 條街水浸漏電係咪好易電死人?fuck

見倒話買樓想租出去要搵代理仲要對分50/50 真係痴撚線
最多咪班廢老當投資
有幾多真係會上去定居

肥媽岩岩話抄樓係實業

住夠180日 慢慢交稅
塊地舊果批先有70年 新果批分分鐘20年都冇
今日買幾十萬 過幾年補地稅又比幾十萬
唔講太多了.. 斷人衣食 罪過罪過

基本上講一大輪
但自己唔會去消費......

做緊
幫推

魚生
食撚死你呀